唔好再講私了便衣 係協助拘捕疑似冒警疑犯

咩野私了便衣
冇證就唔係警察 就係冒警嫁喇
唔洗理 即協助拘捕
協助破滅罪行 係好市民責任

Agger 佢話劉穎匡認得
市民奉旨幫你身份驗證啊
唔用嘅就dump撚咗個委任證佢
自己走入人群中挑釁 仲好意思拉人

劉公子最愛講野之前都唔知有無腦，咁大個部門 咁多個警察，最緊要又唔係成日見又唔係咩熟人，仲要係便衣同生到路人咁款仲要expect人認得佢。 想俾人知係當差就拎番個證出黎啦

又唔熟又唔係成日見，鬼認得咁多人咩，講個個有無腦嫁。吳sir咁好記性不如回憶番個時點俾劉公子玩